有無人做過/做緊 麥當勞

15歲嗰陣畀個friend氹咗入去做咗兩年

為咗拎張六折卡
依家仲有冇 呢張嘢

點解仲繼續做 真係咁好做？

冇轉左用app 有個員工app

依家變咗電話app了 一個月8獲

東涌間老麥，日日做到隻狗咁。

斷斷續續做左6年 慘過做狗

251？

咩251 ？ 分店號碼！

老麥做經理都冇咁自卑，
做散仔真係冇出色。

男
不過之後嗰年走咗去kfc做 打2份工
kfc 就多好多學生妹

東薈城

而家果啲垃圾都昇到架喎，昇唔到果啲都應該係智障

一個前士多既fd同我咁講

呢樣真，真係有手有腳就做得麥當勞

之前做過一個月M記
一間M記竟然有七個經理
第一到第七都有齊

good

新 link

麥當勞打雜Group

做乜鳩

得閒吹水

仲做緊?